搞蘋果=加速攬炒=美國又有新理由加強制裁

多謝港共配合攬炒計劃

香港人繼續食花生

香港人變抖M, 中共大力d打，往死裡打， 打到爆缸， 外圍越制裁得勁